保守投資，求分析推介

個倉有3&6
3仔5手 14.94入
6仔4手 54.9入

想再買多隻，但心血少而不太充足。
如果真係買，大家覺得現市買好定遲下先好呢？

大家又有咩心水呢？

點解揀6？ 6號仔業務已經同以前唔同。又俾人係咁cap現金。點解唔買港燈？

其實只係希望有多一次特別息。如果冇就應該會轉倉，加上佢防守力好似不錯，不過2號仔仲勁

同埋港燈現價好似跑贏大市大多，之後睇唔透。不過我唔係好識，請多指教

唔會再派，可以轉

巴打覺得轉咩好呢？